{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046347",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "본가장수촌 이천점"
    },
    "text": "京畿道利川市釜鉢邑釜鉢中央路60-16に位置する場所ではセミナーを行うことができます。 セミナー会場はマイクとスクリーンを備えております。 営業時間は毎日11:00から21:00までで、月曜日から日曜日までです。 この場所では、さまざまなメニューを提供しています。 おこげ鶏の水炊きは一部屋45,000ウォンで、一部屋おこげ鶏の水炊きは53,000ウォンです。 おこげ鴨肉の水炊きは一部屋57,000ウォンで、一部屋おこげ鴨肉の水炊きは65,000ウォンです。 タッポックムタンは45,000ウォンで、つぶ貝の和え物は25,000ウォンです。 また、大皿混ぜそばは3~4人前基準で15,000ウォンで利用することができ、海鮮入りニラのチヂミは13,000ウォンです。 すべてのメニューは様々な食材で作られ、美味しくて豊かな味を感じることができます。 繊細に調理されて提供され、食後はスタイリッシュな雰囲気でリラックスできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この場所では何のイベントが開催できますか？",
            "answer": "この場所ではセミナーを開催することができます。"
        },
        {
            "question": "セミナー会場はどのような設備がありますか？",
            "answer": "セミナー会場にはマイクとスクリーンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "提供されているメニューはおこげ鶏の水炊き、おこげ鴨肉の水炊き、タッポックムタン、つぶ貝の和え物、大皿混ぜそば、海鮮入りニラのチヂミなどがあります。"
        },
        {
            "question": "おこげ鶏の水炊きの値段はいくらですか？",
            "answer": "おこげ鶏の水炊きは一部屋45,000ウォンで、一部屋おこげ鶏の水炊きは53,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おこげ鴨肉の水炊きの値段はいくらですか？",
            "answer": "おこげ鴨肉の水炊きは一部屋57,000ウォンで、一部屋おこげ鴨肉の水炊きは65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タッポックムタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "タッポックムタンは45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "つぶ貝の和え物の値段はいくらですか？",
            "answer": "つぶ貝の和え物は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大皿混ぜそばの値段はいくらですか？",
            "answer": "大皿混ぜそばは3~4人前基準で15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮入りニラのチヂミの値段はいくらですか？",
            "answer": "海鮮入りニラのチヂミは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メニューはどのように調理されますか？",
            "answer": "すべてのメニューは様々な食材で作られ、繊細に調理されて提供されます。"
        },
        {
            "question": "食事後はどんな雰囲気で過ごせますか？",
            "answer": "食後はスタイリッシュな雰囲気でリラックスできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 453
    }
}